me表示萬聖節🎃只係俾d囡打扮成淫雞既日子

岩 邊度食到班淫雞

10

你同佢老母咩關係